# TP2 #

TP réalisé avec Abdourahamane BOINAIDI et Aly-nayef BASMA

Tous les questions ont été traiter et tester jusqu'à la question 5.1

Vous avez tous les résultats des questions dans le dossier, chaque image a comme nom la question qui lui correspond.

*ATTENTION: il nous manque juste une image qu'on a oublié d'enregistrer, mais cependant vous pourrez voir les images des questions qui suivent*